藍絲家庭

好想係到搵人呻下
比我感受到有同伴既感覺。。
屋企人藍絲 每日比佢地咄咄逼人
講到我變得好恐怖咁
我真係心好累了。。。

問佢地要藍身份證定黃身份證

習近平國籍圖 你屋企人點睇先

我全家都藍，係屋企要比佢地更藍/當佢地透明，豬真係好難叫醒

如果你明白一隻狗再聰明

都唔可能識得咩係民主咩係人權

咁你應該都明白某啲狗其實同狗一樣囉

你再俾心機教佢 佢都係一隻狗

放棄把啦 將佢哋當寵物狗咁樣對待就得啦

得閒同佢散下步帶下佢去食下野咁囉

動搖藍絲的材料

不提大道理
只提利益。

真係好攰
無論比啲咩佢地睇
佢地都會覺得係造假
口講唔係想改變我思維
但當我表達同佢地唔一樣既諗法
佢地就會講到我好恐怖咁 唉

You are not alone....

今日難得好聲好氣同我媽講咗一陣 結果....

文宣方向：破解中國人心理

我都係係